其實公務員有冇辦法拖警察糧

拿
出糧個班係政府HR
即係話班狗既生殺大權係哂佢地度
如果唔出糧咪叫佢地投訴政府囉

呢張圖已經證明左香港唔需要黑警了